點解次次發夢都 會喺臨死嗰一刻即刻醒

今日發咗個惡夢， 就係我搭飛機嗰陣 畀恐怖分子劫機， 就係佢 臨殺我之前嗰一刻， 次次都係即刻醒咗， 有冇人解釋到點解發夢 永遠都會喺 死之前嗰一刻醒？

我都係咁，求解

如果死左都唔醒 可能你就真係死左

有冇心理學家 巴打入嚟解答

因為你已經死了

好恐怖呀

因為平行世界既其中一個你死左，你咪翻黎呢個世界囉
利申:鳩up

好似有啲見地

因為你未經歷過死後係點所以load唔到彈game

但係我都未經歷過屌閪， 點解我成日發春夢？？

因為你有睇AV

我真係唔知
可以發啲自己唔知嘅野？？

9估：因為你唔知道死左之後會點，所以個腦模擬唔到d假象比你睇

你未試過死係咩感覺所幻想唔到

你啲DNA經歷過咪得

你又知你真係醒咗？

打過飛機

屌你老母shitty仔咪撚嚇我啦仆街

試過發夢知道自己發夢，跟住即刻衝出馬路俾車撞睇下會點，跟住醒咗